天氣漸涼，黑絲降臨

請接力